北韓早上試射短程彈道導彈 分析指朝或想喚起美方注意！

車厘

想引起trump oppa注意

有分析指出，北韓今次試射的行動，是想喚起正專注於防疫的美國特朗普政府的注視

侵老爹不給錢我就跟下面的那個K pop oppa一齊死掉

金仔：侵侵你做咩唔理我，我好掛住你

金仔 其實應該理解吓大家呢排都好忙

消毒?

Payload係受感染北韓人？

金仔睇完愛的迫降想介紹比美國朋友睇啫

唔采人🥺嬲丫

北韓平時射導彈，最大反應果個係日本喎。

送架無人機比你好冇

都射唔到去美國本土

金仔: 侵侵你好耐冇同我玩

其實大陸反應最大

點撚知佢會唔會射咩左
射左落我到

SENPAI NOTICE ME

全世界抗疫緊,佢悶得滯刷存在感

大陸？知唔知點解北韓係中共契弟？分分鐘係呀邊個叫佢地射導彈㗎。
北韓平時練習射下導彈落條河日本都又譴責，又警告⚠️㗎，今次奇怪靜晒既？

佢最快手

先將確診個案槍斃
再塞晒d疑似個案落飛彈度一嘢射走晒

抗疫成功！

港女咩屌

金仔：爸b我餓

我諗係金仔叫 川普我國內疫情搞唔掂 快d黎幫我